緊急呼籲﹕勝利在即！我們絕對不會被五毛假膠擊敗

這次戰役儘管我們時事台失利，
但我們絕不投降，絕不屈服，
我們將戰鬥到底。

我們將在動漫台作戰，
我們將在波台作戰，
我們將以越來越大的信心和越來越強的力量在站務台作戰。

我們將不惜一切代價保衛時事台，
我們將在政事台作戰，
我們將在五毛假膠的文章和留言作戰，
我們將在財經台和娛樂台作戰，我們將在黑洞作戰。

我們絕不投降，
即使我們這個時事台或這個時事台的大部分都被征服並陷於混亂之中。
在時事台外的香港人，在我們部隊的鍵盤和文宣下也會繼續戰鬥。

直至連仔在上帝認為適當的時候，
拿出祂所有一切的力量來拯救和解放這些被五毛假膠壓逼的同胞。

ching ho ball, 強烈支持

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽
屌你老母連生你就搬去站務台
你咁搞咩意思啊？
我屌你老母五毛「民國復興」
bam完又復出又係咩意思啊？
宜家五毛改名扮其他人講嘢
明顯係離間分化策略
連生你郁都唔郁下佢地！
頂你個肺連生
竟然殺忠良不殺奸臣！
屌你老母仆街冚家鏟
連生包庇五毛
助紂為虐！
為虎作倀！
天理不容！

我正大光明！
做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！
你連狗兼成班濕鳩契弟管理員
竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！
反而民國復興，三色貓，JR
嗰班五毛又唔ban走
助他人志氣滅自己威風！
我話你聽死連狗
你再咁搞落去
連登只會步高登後塵
比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛
但就做緊五毛一樣嘅事
以前大事大非面前絕對唔會玩嘢
但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬
搞到分唔清邊個打邊個
佢地已經走火入魔
所以喺以後逢見假膠
請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫
現列出部分人渣名錄
比大家留意返相關人渣
如有遺漏希望大家增補
對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號
另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名
有啲可能已經改咗名
大家要提防list入面嘅人
希望有更多巴絲補充

如有寃枉
請大家多多指正
本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家
名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

唔好核爆 oj?

又進化咗

起底睇下樓主開過咩POST先

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

cap埋比大家睇又點話

聽講你係五毛 我唔覆你

但你已經覆左

特登一句一行

邱吉爾演說

Yes 決不屈服！決不投降！

英國靠美國
Cc台靠連囝

搬post搬到咁，仲想人課金

巴打不如試下直排
更加可以震懾五毛